請問有邊間曬相鋪曬得高汁？

請問有邊間曬相鋪曬得高汁？
以前油麻地有間叫「集美攝影」，不過執左搵唔番
有邊間價錢合理，質素又唔錯可以推介下？

曬相求奇快圖美一樣。都係數碼架啦

高唔高汁唔關間鋪事
係人既問題

旺角科映

可惜近年生意愈來愈差執埋

得咖哩汁

昭和

我試過幾次寄返大6晒，幾好！不過有次寄左成個月先到，嚇死

淘寶

以前就filme，依家唔知了

個肥婆都好意思攞岀嚟講

香港人唔值得有cc

收皮啦肥閪
垃圾扮上菜
同昭和啲黑店一鳩樣

output pro lab 快靚正，上次淨沖半個鐘有得攞，沖菲林我覺得佢算沖得好，可能量多

先唔講人地問曬相，你就答沖菲林係幾咁柒
output pro咁味精都叫好
你平時睇開抖音架？

點都唔夠你咁有建設性啦，剩係識係度彈

彩圖麗?

無啦啦講到去建設性
你都真係睇開抖音架喎，個腦壞嘅

個腦正常嘅都唔會覆你啦

你點寄？